發覺部分巴塞球迷口出狂言

你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

做咩姐你

係咪代表岩岩陸運會完左好開心呀小兄弟

淨係認同頭3句
下面嗰d你講出嚟會唔會笑㗎
中學雞都唔敢講出口啦 咁撚柒句口號

on9到忍唔到笑

樓主係咪疤狗？好撚智障喎

樓主真係好撚on9 好想推

咁on9唔去做疤狗浪費左佢既才華

agger路

咩天咩地真係柒到嘔

樓主more la

打完自己敢唔敢睇

天天天

痴撚線

樓主巴狗陷害我皇

樓主疤黎
又心戰

樓主執好書包未

乜撚野天天天，地地地 柒到唔敢睇

做乜鳩

乜柒野係中學陸運會指定動作？

乜撚野雞校先會有呢啲十九中文口號

教會學校?!

諗起cc台睇波不賭波段野

中學咁快放暑假？

你地鍠狗平均年齡有無15歲

頭幾句都無咁on9

我11

樓主返緊學

陸運會口號

最尾幾句柒到唔敢睇

🤦🏼‍♀️

聲震天好波

Ching ho ball😂😂😂🐴

我地一齊Dem返個和聲beat好唔好呀？

18 全部考完dse

睇完個post打哂冷震

何必詛咒皇空難死
依句有無人識點用樓主個節奏讀?

你匡智出黎唔計落我地平均年齡度

地地地

13歲左右平均

pish

真係好柒

柒撚到

天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

天天天，飛機飛上天
地地地，何必詛咒佢會跌落地

利申中學陸運會指定動作係早退

仆街,用rap既方式讀左樓主篇野一次,心內不寒而慄

樓主今年form 1 岩岩參加校運會係咁

蝗迷太耐冇拎西甲冠軍short左?
平均年齡有冇十歲

柒到身為皇迷都要推你上去比人笑

我岩岩先考完升中試

Let's say 天天天

樓主既智商有冇10

自己講就得 人地講就唔撚得

怪就怪平時係公海果幾隻疤狗咁撚串喇
你見屌黎屌去都係土方 不羈的碧基果幾個

諗起呢篇
我都知道好多好鍾意足球嘅小朋友嚟到呢個險惡邪惡黑暗嘅時事台之後，唔識返屋企。所以就驚到喺度唔知點做，所以喺度瘋狂開足球post，希望可以召集一班同道中人返屋企。我都知道你哋好返去，可能你哋唔識返去。等哥哥教下你啦！
首先係呢部電話嘅左方，用手指向右拉出。
然後喺咁多嘅台， 逐個逐個慢慢睇。
之後就會見到體育台架啦。
天黑喇大家快啲返屋企啦，你啲屋企人好擔心你地架。
可能會報警叫人出嚟搵你地架。
快啲返屋企啦夜晚可能冇車架啦⋯⋯

暑假又黎了

中學陸運會指定動作

笑到我比人望

講得好

難分真與假
真心膠的話 我真係登佢屋企人慘
皇馬奪一次冠就搞到個仔痴左

最後果句有rap talk三字經ending時既感覺

贏我地 又如何！

1001

樓主臨尾幾句做乜鳩

樓主好有才華

bookmark左

Bookmark左，又如何

法國"聲震天"好有武俠小說角色啲外號feel

都贏左西甲啦，使唔使仲做 上位呀？

樓主好型

笑撚到我仆街

樓主勇武

好難忍到笑

G持樓豬聲震天

呢篇野有無潛力變回帶文

天天天你地聲 震天地地地
雖然你地打毗係贏左我地~~
你地聲震天你地 打毗又贏我地
不過我地攞冠軍

又～如～何！

天天天～地地地～woo 連成一線！

講番樓豬篇文，俾啲掌聲先啦！

我地聲震天！

食緊野忍唔撚到笑嘔返哂出黎

On9到笑左

好撚癲

睇到打冷震

仲諗緊屌疤嘅post做乜咁多負皮
原來係因為樓主on9到震

希望小兄弟唔好俾啲負皮嚇親繼續出post
而家體育台缺乏你呢種可以為大家帶來歡笑嘅高質user

想為下年陸運會準備
巴打可唔可以過我兩句威下

笑撚到我食緊麵條麵差啲喺個鼻到噴出嚟

😂

笑夠未

包我

笑左

請問樓主form 1 仔? 邊間中學

將就下，連登仔係咁

樓主讀弱智學校？

唔好再推返上黎啦你班pk
笑到我好撚辛苦

俾D掌聲自己好唔好

我地聲震天

頂，仲推，睇到我起晒雞皮喇

天天天我哋聲震天

其實大學生上莊口號都係咁上下

天天天！

咪又係onon99咁

條傻鳩浦左頭開post 啦，大家得閒去賀一賀佢囉

哇乜咁j擊人

支持咋喎！
利申：痢

睇完都覺得有d唔好意思
樓主打個陣究竟抱住咩心情

天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。

Every day, you sounding the sky.
To ground, although you fight to match the left to win me.
You sound the sound of the earth, you play to win and left me.
But I have to champion, my crown has bags
Win me and how

毎日、あなたの雷の音に。
地面、あなたが勝つために左の境界線に私を襲ったが。
あなたが耳をつんざくようなことが、あなたは左の境界と勝利に私を襲いました。

好型

毎日、あなたの雷の音に。
地面、あなたが勝つために左の境界線に私を襲ったが。
あなたが耳をつんざくようなことが、あなたは左の境界と勝利に私を襲いました。
しかし、私は羅選手権に、私は袋に帝国のタイトルを持っています
私は勝つために持っている、そしてどのように

LM下次用黎對住d 猁狗fd講

日文都有

好絕

幾好唱口👍🏻

痴撚線 點樣打得落手

又黎
柒出地球

笑爆人類，
柒爆地球，
衝出這宇宙！

皇狗有時自己拎黎7

yes

真

你吾柒，係你老母肉酸

屌你牙

對吾住 fd 番🤙🏻

Ok

回錯sor9

推 真係年代最on9既文

你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

笑撚死 推一推

呢篇大作勢必成為一代潮文，成為蝗狗柒爆嘅經典

小學畢業未

睇親都忍唔住笑

推

皇迷清算左條on9未？

未

on9=假皇

佢猁狗黎

痢總係特別岸鳩

Pish

米再推

唔好推喇

點寫到出黎

天天天，爾等聲震天。
地地地，雖爾等競是勝過吾等。
爾等聲震天，爾等競復勝過吾等。
僅吾等得冠，吾皇冠已落囊
勝吾等，復何哉

星期六晚有樓主嘅威能，蝗贏撚硬啦

天天天，地地地

贏我地，又如何

推推推，你咪咪撚推。

星期六晚一齊係到為皇馬打氣

你個名

早晨

聽晚打決賽喇！蝗啦啦隊準備好未！？

唔好推啦我警告你地

唔推點幫皇馬打氣

疤狗

你鏝狗

我反疤

樓上全部疤狗

我反鏝

我皇冠軍已袋

睇親都覺得唔好意思

如果成為朗誦比賽範文就正

仲推

屌係咪我笑點低
點解我會笑撚到仆街

係我嘅創作出色

樓主好波

天天天 地地地

屌

Cls

勁

我學校口號

笑唔出鳥

發覺踢完波嗌一次，當dem beat都幾有氣勢

做咩事…

d口號7到笑撚左出聲

天天天 地地地 威震天

而家玩埋小器簿添

全靠樓主

真心
其實係點dem?
我中學冇咁既口號

屌 十幾廿年前嘅啦啦隊口號
樓豬中學

好撚熱

每次唔開心都開返黎睇

點做到

唔好推

柒到

假膠

人地真巴

打冷顫

夏天最岩入黎打下冷震消暑

天天天！！！

又推返上黎

又推

奇文共賞，一定盡力幫推

主席搖頭gif召喚！

睇一次笑一次

早朝各位

主席更啲

依家先得3百幾個留言，有排推...

望一次笑一次

共見潮文誕生

天天天？

用黑哨，打多個，又如何

差啲唔記得推post

Dllm

😄

主席

主席迷雲領隊

樓主疤狗係到扮皇

聲震天皇馬先係正道

d鍠狗係咁推post想淡化件柒事

打風喇

打風天

今日又係打風天

打風不忘推post

哇

聲振天巴打

中二？

Iphone x 都出喇，你去左邊呀？

指定動作: 多謝 !

聲振天巴打買左iphone未

屌你老母，成三日無推post添

而家先19頁，有撚排推

我估要推到出年，得我一個人，唯有慢慢推啦

呢排太忙，推少左post, 對唔住聲震天巴打

主席好球

天天天!

多謝巴打幫忙推post, 代聲震天巴打感謝你

幫推
天天天

有義氣

義氣

宜家領先緊皇狗咁多分 今季我地巴塞羅硬冠軍

想下好喇，想贏我地？！

贏我地，又 如 何！

識野

唔駛客氣

打冷震

樓主講乜柒

樓主係中學拉拉隊學會主席

天天天
地地地

訓唔著覺推下先

做咩訓唔著呀？掛住啲女？

巴塞地區搞緊獨立公投喎, 聲震天巴打有咩睇法？

501

Dem返個beat

聲震天

地地地！
有無巴打可以rap到出黎

各位中秋節快樂，希署明年中秋節前推得完啦

系

幫推

好撚型

好撚尷尬 唔敢睇多次

雖然很忙，但post還是要推的

樓主好柒

好型

潮文共賞

好尷尬

想知其實樓主expect其他人咩反應

聲震天巴打

屌，禁iphone 差唔唔記得幫聲震天巴打推post

屌你老母聲震天！幾時walk in 買到iphone x 呀

屌你老味聲震天

皇輸波 聲震天

聲震天係條仆街

奧林匹克高斯

皇天擊殺

熱刺，贏我地，又如何

我地趕震天

賤種fans係唔同d

天天天你地聲震天

救命
柒到頂唔順

口出狂言

唔好再推, 好尷尬

乜撚野呀

又唔幫推

柒撚到震

又如何

柒到唔敢睇

我屌你老母聲振天！呢排我忘啲唔撚記得推post :

指定動作

跟我一齊shout 天天天

天天天 笑到收唔到聲

嘩原來我已經兩個月無幫推過呢個post！
天天天！

樓主唔通係綠社？

幫推啦屌

岩岩入社嘅form 1 社會竹水

天天天
地地地

667

你地贏我地又如何

我皇今季冠軍已袋

好抽得

又失

屌你老母聲震天

睇完個po開始覺得凍

屌你老母忙到無推post

巴打係咪要有人寫入網典先肯唔再推

雖然真係好撚柒
係耐唔耐見個post浮返上水真係好撚煩

有嘅咁嘅事？

忙到無推post添

幾個鐘後就國家打比

到時一齊天天天地地地

Hey Yo！俾啲掌聲先啦！
喂黎啦！中學陸運會指定動作

我地皇一定聲震天

Hey yo

天皇

雖然你地打比又贏左我地

屌，又贏

環保post

睇一次笑一次，到底用咩beat去讀先得，仲有你應該po去創意台

創意台ver

本人創作

我皇（世冠盃）冠軍已奪
贏我地，又如何

又如何!

笑4

聲振天專員

又蛇王

屌，今日假後返工好撚忙囉！你又唔幫推下
依家即推

聲振天你條陷家剷

利狗都好撚正，大家要錫住玩

❤️

樓主安好嗎

可否報下平安

死蝗蟲

蝗真係零舍岸鳩

直接引用樓主篇濕鳩野黎洗佢通知

潮文黎

2018都要招呼聲天呢條仆街陷家剷

新年快樂，黎年同樣要追擊聲震天條仆街陷家剷，當然恥笑獌，洽鳩臭利狗都係頭等大件。真係忙到不得了

2018繼續天天天地地地

聲振天

發現點背都背唔到第一行

渣架

記得天天天 地地地咪夠

樓主條撚屌係飲食台上水做雞promo 呀

推左大半年

有啲咁嘅事

你地又唔幫推

幫左好多啦

大推先係架麻

食唔食kfc？

仲有無雙扒飯？定比聲震天食撚晒

收皮啦疤

我皇先係皇者

正經post要推

震天哥！
2018撐你

震天

地地地!

聲震天你條仆街

天天天，你地聲震天

不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

我皇

我皇今年拎幾冠？

指定動作呢？

天天天，我地聲振天！

仲有無得賣？

食人地食剩既就得

比聲震天條仆街食晒

樓主
我學校就快陸運會
想借你段嘢嚟幫同學打氣 ，ok?

你比段你改好左嘅稿我睇睇先

天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我社冠軍已袋
贏我地，又如何

你都係講敵社係咩名，你社係咩名？

萬能key
等其他中學朋友仔都可以用😅

咁好啦，到時表演記得拍片

拎硬啦啦隊冠軍

全校都比你地嘅威勢嚇到屁滾尿流

多左好多巴打幫聲震天推post, 好感動

你班友真係好衰

原來皇迷真係多D弱智仔

佢地賤種黎

迷丙朗果啲直情係屎忽鬼

屌篇野睇左咁撚多個月
點解都仲可以咁好笑

連登體育台，第一篇真正嘅潮文

終於900

樓豬係咪讀恆管的？

我讀ive

又豬 黎 指定動作

橙

贏我地 又如何

我已放棄西甲呢啲垃圾

你地今年拎唔到港甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒南空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，南華聲震天。
地地地，雖然傑志打毗係贏左我地。
南華聲震天，傑志打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我南冠軍已袋
贏我地，又如何

推夠味

有咩味？

凍撚到差啲唔記得屌鳩聲振天

作為體驗台首席潮文，見證住我皇嘅輝煌成就，你地幫拖開2 ok ?

共享我皇嘅光榮

睇幾多次都係笑撚死

震佢老母！

凍到震

睇幾多次都覺得好撚柒

聲震天巴打仲有出緊post

皇馬拎左冠軍未？

推到（2）

就1001，點算

你地真係仆街黎

天天天我地聲震天

由你黎講呢句，笑左

笑甚麼，你也是推post撚

就嚟1001

咪撚推，要幫聲振天開年架

有冇情人節ver？

情人節快樂!

推到過年 天天天

地地地，雖然你地打毗係贏左我地。